訓唔著呀！！

我都係

點算
520
...

聽日要番工？

我都係
為左個唔值得等嘅女仔等到咁夜

幾粒鐘後又要爬起身射波

唔好傻啦巴打

起唔起到身架

等
佢係唔會知架

講個冷知識俾大家知 河馬的奶是粉紅色的

叫埋我得唔得

多謝上面位絲打同樓主
都係嘅 就算我一直等 佢都唔會知道我係到等

係就留Tg
順便啫都係

原來咁多人飽受失眠嘅痛苦

有咩回報
越負出越投入
最後越含越深

有沒人玩接龍 陪我玩到想訓教呀

好呀你先

一咪埋對眼，成個腦好光，訓唔到

我愛你

你認真

真心

出左門口返工
成晚冇訓

放假

心裏只有妳

你又咩事訓唔著呀

冇訓就返工好辛苦

你是我的唯一

too

一起吧好不

我上個月都試過 收工累到出風懶..

too too too

不如不見

我喺度釣魚
仲要俾經理見到

見好就收

無事既 唔舒服姐

收藏

藏身之處

處心積慮

慮劑

劑量

同路人

量產